配搭你心見中最完美既嘉頓雜餅

其實嘉頓陪我哋香港人長大，當中不缺好食既餅乾，但點解會作出一個將咁多種難食既餅乾集合為一罐嘉頓雜餅既決定，我實在諗唔透。
如果比你揀，你會點用嘉頓既產品配搭成一罐完美既嘉頓雜餅？

檸檬夾心only

好撚難食

炒蛋

成桶威化算啦

全桶朱古力果隻黑餅

椰子味好食

手指餅
積及橙餅
雞餅
中間有黑加倫子果醬嗰隻酥皮餅
愉快動物餅